
EsSearch
========
.. function:: EsSearch.pqEs resp campos args


	:comentário: search versao inicial:
		
		args: nome=edgar pullen parente and empresa=m2g Mensagem" sao parseados apra
		virar :
		
		
		

	:param  resp: 
		
		

	:param  args: 
		
		
	:rtype: boolean
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: EsSearch.pqEs resp postEs campos args


	:comentário: search versao inicial:
		
		args: nome=edgar pullen parente and empresa=m2g Mensagem" sao parseados apra
		virar :
		
		
		

	:param  resp: 
		
		

	:param  args: argumentos ja com o AND e o OR e com = exempo : (nome=edgar or
		fon-nome=edigar) and (email=fernando m2g
		
		
	:rtype: boolean
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: EsSearch.pqEs resp campos args


	:comentário: search versao inicial:
		
		args: nome=edgar pullen parente and empresa=m2g Mensagem" sao parseados apra
		virar :
		
		
		

	:param  resp: 
		
		

	:param  args: 
		
		
	:rtype: boolean
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: EsSearch.pqEs resp postEs campos args


	:comentário: search versao inicial:
		
		args: nome=edgar pullen parente and empresa=m2g Mensagem" sao parseados apra
		virar :
		
		
		

	:param  resp: 
		
		

	:param  args: 
		
		
	:rtype: boolean
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: EsSearch.send resp postComando header body


	:comentário: 
	:param resp:
		
	:param postComando:
		
	:param header:
		
	:param body:

.. function:: EsSearch.send resp postEs json nomeIndex schema index


	:comentário: 
	:param resp:
		
	:param postEs:
		
	:param json:
		
	:param nomeIndex:
		
	:param schema:
		
	:param index:

.. function:: EsSearch.send resp postEs json nomeIndex schema index


	:comentário: 
	:param resp:
		
	:param postEs:
		
	:param json:
		
	:param nomeIndex:
		
	:param schema:
		
	:param index:

.. function:: EsSearch.send0 instancia


	:comentário: pega da fila os dados de envio e encaminha "eliminando um da fila"
		
		
		
	:rtype: void
		
		
	:throws:  ErrBds
		
	:param instancia:

.. function:: EsSearch.logEs args


	:comentário: envia log para arquivo especial do ES e se tiver erro, envia para o Log
		
		
		

	:param  args: 
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: EsSearch.logI passo args


	:comentário: Log que utiliza o BdjLog para informacoes
		
		
		

	:param  passo: 
		
		

	:param  args: 
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: EsSearch.logE passo args


	:comentário: Log que utiliza o BdjLog para mensagens de erro
		
		
		

	:param  passo: 
		
		

	:param  args: 
		
		
	:throws:  ErrBds
		

.. function:: EsSearch.debug pdebug


	:comentário: 
	:param pdebug:

.. function:: EsSearch.debug pdebug th


	:comentário: 
	:param pdebug:
		
	:param th:

